又要搵個岩樣岩性格 又要人地咁岩睇得上你

呢兩樣都唔難，幣在無錢

仲有價值觀同對未來嘅想法夾呢

仲有唔可以食嘢聲

愛情真難

衛生習慣啊仲有